今晚9點好多野睇：杜汶澤 vs K Kwong; 黃秋生 vs 劉細良

點算
兩邊都想睇

無花火
幾時有杜汶澤呀叻個類

順便做任務

【每日幾秒，在家也抗爭】今日TVB洗版精選 - Bio-Oil，可致畸胎 (25 Feb)

仲有twitter

相近立場有咩好睇

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

話唔定會扑野呢

gay

秋生細良都叫vs?

屌你 杜文澤+ANN姐就話 VS姐
咁都算?

Push

垃圾睇法證先鋒好過

想睇 王晶 vs 星爺
蘭子vs 莫凱欣

收皮啦屌你老母

睇你老母俾狗屌仲好呀

傾偈就傾偈啦 v咩s

秋生同細良應該溝通唔到

係 x
唔撚係 vs

睇tvb又得罪你咩
積下口德啦

雞虫老豆生架？

blocked

Vs 同 x 個性質差好遠啵

【TVB收視連番報捷，戰士們請努力】今日洗版精選 - "人字牌救心" 唔好亂食 (26 Feb)

黃秋生有野睇未

係唔係死左ser

蘋果垃圾到, 2108未開始

error

睇fb

thanks

悶到

係... 變左吹水大會

呢d Crossovers 正呀
下次就 周庭x仇Bx梁B

同一立場V乜S

黃秋生係咁咳

劉細良好扮嘢

邊度有杜文澤 KKwong？

夾硬要秋生聽佢翻炒城寨內容

吹水又唔夠低級

style 唔太夾, 秋生唔係好搭到咀, .. 有 d 怪怪地..

黃秋生同劉細良完全connect唔到

好撚豐富

果集 笑到仆街!

兩邊都悶

蕭生再戰19啦

黃秋生始終唔係政客或者做政府工論述係無咁好，細良都要遷就佢

肥佬黎講嘢唔得

係鬼vs

知唔知咩叫vs

蘋果幅相
又high左野